點解又係荷蘭嘅？

遼寧大連市在一批進口非冷藏貨物上檢出新冠病毒

#兩岸 遼寧大連市當局在一批進口非冷藏貨物上檢出新冠病毒。大連衛生健康委表示，星期二在大連機場的進口貨物監管倉，對貨物表面進行核酸檢測時，發現一批恤衫和西裝的布料，以及鈕扣的外包裝對新冠病毒檢測結果為陽性，昨日覆核確認為陽性。該批貨物由荷蘭阿姆斯特丹經南韓運抵大連市，大連機場已封存相關貨物，並進行消毒。

哦，原來又係外國D嘢有毒，仲係嚟自荷蘭呢D支持港獨嘅國家。明白晒！

匪國日常，賴西方，讚共匪是最好的

因為荷蘭大使去咗台灣辦事處交流

荷蘭支持港獨咩？

喺中共眼中，支持香港人爭取民主，咪即係支持港獨囉。